我想quit u

Just do it

係quit 就快，唔好等下個禮拜

支持你

quit la
俾多d有心讀既人讀